像我這一種男人~

學不懂怎快樂
就算簡簡單單幸福的角落 也未尋獲

難聽到死

像我這一種男人

好好聽 希望古天樂唱翻歌

驗耳啦ching

係

㖺

除柔情的手

我甚麼都沒有

叫春台

回答我可不可以暫時讓我 講出感覺後
才直說你有男朋友 現在就要走

可不可以暫時讓我牽牽手 我妄想的不會有

今期流行 流行剝人條裙

想睇返尋泰記

像我這一種男人~

煩擾 留給煩擾去恐懼
我已四晚三日沒有睡
明天 留給明天去考慮
放我跳到虛脫 若有事以後賠罪